{
  "url": "https://saense.com.br/2021/02/aplicacoes-de-laser-e-vacuo-revertem-paralisia-facial-sem-uso-de-medicamentos/",
  "titulo": "Aplica\u00e7\u00f5es de laser e v\u00e1cuo revertem paralisia facial sem uso de medicamentos",
  "autor": "Jornal da USP",
  "data": "26/02/2021",
  "imgurl": "http://saense.com.br/wp-content/uploads/2021/02/2021022_paralisia_nervo_facial.png"
}