{
  "url": "https://saense.com.br/2021/02/colecao-de-arroz-do-brasil-esta-disponivel-para-instituicoes-mundiais/",
  "titulo": "Cole\u00e7\u00e3o de arroz do Brasil est\u00e1 dispon\u00edvel para institui\u00e7\u00f5es mundiais",
  "autor": "Vazio",
  "data": "Vazio",
  "imgurl": "http://saense.com.br/wp-content/uploads/2021/02/article-2021-02-24T112223.632.jpeg"
}