{
  "url": "https://saense.com.br/2021/02/consolidacao-historica-do-tronco-linguistico-macro-je/",
  "titulo": "Consolida\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do tronco lingu\u00edstico Macro-J\u00ea",
  "autor": "UnB",
  "data": "26/02/2021",
  "imgurl": "http://saense.com.br/wp-content/uploads/2021/02/19fev2021_fulnio_annevilela-thumbs.jpg"
}